［香港人一條心］全部人入晒嚟！！遊行 死線 大作戰！！

首先想幫手推下呢個Post
[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

抗爭接近三個月
已經去到接近暑假尾段
大家亦深知假期一完
真係好多人都撐唔到落去
但係我想講
咁多位手足亦已經由示威者 暴徒 進化到抗爭者

去到最後兩個星期
小弟有小小愚見：

遊行 死線 大作戰

1.最後大遊行
嚟近一定要有多次和理非大遊行
係大遊行 唔係小遊行
點解仲要和理非？仲要遊行？
答案好簡單
抗爭係為全香港市民 唔係為小數人
好多人話民意唔係最重要
但係冇咗民意唔會有咁成功
黃大仙市民係好出色嘅証明

遊行好需要文宣組幫手
今次嘅目標唔只係普通和理非
而家包括勇武 家長 銀髮 所有香港人
同時要文宣吸引淺藍同中立
雖然佢哋到而家仲有咁嘅立場好pk
但只要唔係深藍就仲係香港人
要比佢係知道而家問題唔只係最近先出現
樓價上升(買唔到樓) 通脹乜乜乜(乜都好L貴)
都係長遠以來政府無能所致
唔想有害群之馬影響警隊都要出嚟()
同埋話比中立淺藍知
如果今次遊行成功贏到政府
暴徒就可以冇後續行為
一天都光晒
總之 你明啦
盡可能搞一次集合最多人嘅遊行

2.死線
要set好deadline！
無論係喺遊行前或者後
都要正正式式做個廣播
可以係民間記者會
可以係直接搵記者採訪
有文有路中英宣讀
前幾次宣讀都好大迴響
比好多人知道大家係冷靜文明嘅
亦係爭取民意嘅方法之一
內容可以係遊行後政府嘅回應=市民嘅後續
總之講明和平遊行冇用
先至被迫使用其他抗爭手法

3.大作戰
呢個小弟唔識比意見
因為作戰經驗較小 睇live多D
所以唔敢亂講
但係睇咁多live都有啲得着
始終比較多角度
佢哋多用包圍同突擊嘅方式
所以麻煩企最外圍嘅手足
一定要有戰鬥同危險意識
點解我話最外圍而唔係最前線？
因為捉人嗰陣冇真正嘅前線
只有真係嘅外圍
最左最右最後都危險
所以如果夠人多嘅話
勇武應該係以圍牆陣線保住其他手足
真正勇武唔使太多
因為全部人同一陣線
你哋係最高攻嘅武士
其他係以量取勝嘅士兵
可以救人 可以助攻

另外係最後一次大戰
個人認為希望唔好玩遊擊
而係集中力量
對準目的地(大家之後再傾？)
All in ，搏一Po

兄弟爬山，各自努力。
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

香港是我家，全城守護它。

push

推 last two week

幫推

唔好意思阻阻你

食人血饅頭既奶共地產商，就係我地黎緊既目標！

推啊

同意嘅幫手推下

推

唔該各位

可以嘅推下

和理非勇武全部入

一定要

share比身邊人
推下

推行動post呀
- 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)
- 新增 612Reminder設防圖片

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

pish

大遊行認同
限期都認同
遊擊進攻都認同
但絕不死守
記者到了，直播開通之後，若然班狗預備進攻就要立刻棄守
一個都不能少